有無東涌巴絲？

想問下有無嘢可以幫手痴下，夜晚得閒可以幫下手，想出多一分力

推下先

有

留tg？

我同我朋友都會出嚟痴

派觀點個份雜誌點睇 手上有幾百份

東涌巴打 有無幫到手？

痴下野派下野咁？

好